有冇人開始麻木

唉,已經唔會覺得憤怒,成個人好似行屍走肉咁,仲堅持到落去嘅原因只剩低'要做對的事'

如果話睇新聞睇直播睇左四個月唔會悶係呃人
有麻木感係因為自己改變不到個前景,看到發生左咁多事唔知自己可以做到乜

最重要是調節好個心情
生活都要繼續
先活好再上路

其實一早已經影響正常生活,之前就星期六日,依家日日都要出去玩,跟本唔洗搞擺工擺課,自己都唔會有力/有心情返工返學

同感
但我知我仲未死得住
唔知你明唔明我講咩

對家就係慢慢磨你
得閒放鬆，心情ok再加油長期抗爭

我麻木咗，所以提出新方向

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

人際關係都有影響
即使在亂世都要食好
食好先有力氣再行
我們只有前面的路、沒身後路

我比較好彩,身邊全黃,但係望住佢地個個仲好有火,我好羨慕

唉,又有朋友比狗咬

有同感，但有時麻木又會變得理性咗，唔會因爲意氣用事，而做啲對運動冇幫助嘅嘢。

真係忍唔住開始有啲麻木⋯

唔可以呀！！！